# Welcome Bot

`Te recomiendo que uses este bot si tienes conocimientos por lo menos basicos.`

Este bot fue desarrollado con [Node.js](https://nodejs.org) y usando la DataBase [MegaDB](https://www.npmjs.com/package/megadb).

## Instalación

`1.` Colocamos: `npm install`.                                                   
`2.` Ahora lo encedemos `node index.js`.

> Mi discord: Endy#0001